雞白湯拉麵點整

屌你老味香港座銀百鳩幾蚊碗好唔抵屌。有冇高人指教下

用忌廉雞湯
但個麵唔好食都無用

不了

lm 雞白湯屌打豬骨湯

依個channel唔錯,又快又正

食鳥華亭啦

食到忌廉味其實係間野偷雞打茅波

Ok

史雲生清雞湯加奶加鰹魚粉有冇得諗

識食

比唔上座銀隻味

要逼隻公雞射啲白汁先

第一次食跑馬地座銀覺得超正，之後去中環食發覺好似差咗，得死咸味咁，之後食過幾次鳥華亭水準都keep到，隻流心蛋真係冇得頂，塊炸蓮藕又吸引，不過個地點閪咗啲，係垃圾房附近

lm